1人1隻唔會買同支持嘅遊戲

GT賽車
呢隻垃圾每次出前會吹到大一大、講到幾咁正又出好多圖
之後就不斷延期不斷set個新推出時間原來又延期
等撚到丁都唔記得有呢隻game先出。
之後出完又無當初講到咁撚正、又貴
一隻無口齒延期又延期嘅所謂大作。
等多幾年買2手都覺得曬9錢去買黎玩

NBA2K

我冇玩開NBA, 點解會咁不受歡迎今次隻2K17 ?

原來server同個物理系統做得差

咁ps4有乜賽車game比佢好?

Ubishit 既所有驚

Ubi=昆casual玩家既偽大作

基本上巳經得返佢同NFS....
想當年PS2年代有頭d或者首都高、自從上左Ps3後就俾GT同NFS玩哂

講下會買
no man sky係必買嘅game

係係係
係有人玩
但絕對唔係必買必玩
唔好再水人之後以為好幽默 好唔好

三國志

無雙系列

+1

GT真係 PS4出左成4年都未有隻似樣既賽車Game
成鳩日delay，GT Sport都Delay左成年
睇怕GT7要去到PS5先有得玩
但都係會買

辣殺

所有要買嘅手機game

鬼叫我窮咩
又無錢砌勁PC玩Forza，
想等埋GT Sport先決定轉唔轉會

隻gt sport d樹好似紙牌咁
咩角度望埋去都同一個樣對住你

+10